突發 泛民30人黃店涉犯聚拒開門調查 警前後門包抄

今日(16日)凌晨零時許，有灣仔市民向警方舉報，逾30人聚集在灣仔交加里7號永成大廈地下一間「黃店」後街扒房，警員即時趕至調查，但門被內裏的人反鎖，警方要求開門被拒絕。相信有人不甘繳交5000港元的禁聚令罰款，而拒絕跟警方合作。增援警員現時在該店的前後門及後巷封鎖包抄，防止有人潛逃。

據了解，店內當時有30多人，包括沙田區議員李志宏，前中大學生會會長周竪峰。周竪峰晚上8時許在該店進行結婚派對，多名泛民區議員參加，至晚上10時後仍然沒有散場，涉嫌違反禁聚令。該店門外張貼了服務時間，並掛上「追求自由民主」疑涉港獨字句。

ONCC唔貼LINK

追求民主自由係港獨

「追求自由民主」疑涉港獨字句？

間接承認共治香港無自由民主

呢排支持警察班防疫撚唔撚見哂

陳百祥條L樣拉咗未?

講個個都白痴

on9cc正一漢奸賣國賊

吓
關門成班朋友傾計唔得架

私人地方，私人聚會
又無打開門口做生意

on9東方真係戇鳩鳩！！怪唔之得得d廢老睇，從來未見過50歲以下人士睇。

咁好多無牌酒吧都係咁

尋日食完 走個時已經見對面垃圾站有兩隻狗望黎望去 又扮曬野行去啲泊街車度個時又係近10點

其實無現金收錢真係奈你唔何
有唒pos收銀機就難講

無牌酒吧問題係無牌喎
你係屋企搞party洗唔洗拉？

重點招呼鋪頭

無牌酒吧係會告埋限聚令

明知會俾人針對
仲唔做好

本身十點後食肆就唔可以開堂食區域

周會長結婚了?

Push

私人地方有咩問題

全部friend 私人地方都唔得？

3.禁止在指明期間進行羣組聚集
(1)在指明期間內，禁止進行以下羣組聚集 ——
(a)在《第599F章》處所以外的公眾地方進行的羣組聚集；及
(b)在《第599F章》處所進行的羣組聚集，而就該羣組聚集而言，有相關規定或限制不獲遵從。 (2020年第223號法律公告)

餐廳係《第599F章》處所

上年11月已經改咗如果係《第599F章》處所，就算唔係公眾地方都可以用限聚令。

本規例的主要目的，是修訂《預防及控制疾病 ( 禁止羣組聚集 )
規例》( 第 599 章，附屬法例 G) ( 《主體規例》)，使《主體規例》
涵蓋在 “《第 599F 章》處所” 進行的羣組聚集，不論該處所是
否公眾地方亦然。

根本唔關條例事，想捉你咪捉你ON99

開直播啦

你係追求，人地係已經擁有

出街就拉得

唔出街都拉得

即係係屋企訓教警察都有權跟據呢條例黎搜查??

藍屍係會扮睇唔到
而家有關法律嘅野全部都係笑話

刁种話中国已經有民主自由，唔可以再「追求」

其實知黃店會重點招呼就食客自己醒水準時走啦
上面話私人地方傾偈唔得呀…
…即係要鋪頭難做姐，人地食環登記曬做食肆架

blame the victim

點會係咁巧合市民舉報
俾你都唔會知人地閂埋門有幾多人係入面
更唔會多9餘到call 999揾狗去處理
班賤狗懶撚到閪，普通case點撚會出十幾人火速即係趕去，仲要前後包抄咁捉
唔講以為收到情報，圍捕緊大陸落來香港食大茶飯的退役解放軍 i.e. 大圈仔旗兵持槍大賊
國安署成4000幾人，加3萬隻狗再加大陸直派香港的大陸國安狗
將全部泛黃人物日跟夜跟都得啦

灣仔人表意示：夜半係好多警察，但唔係捉泊街，唔知行嚟行去做乜

睇你有幾多生物喺屋企，曱甴老鼠照計

下

位置太近

佢果時已經關門
算係私人地方

不過犬唔會理

佢果時已經過咗營業時間，而入面嘅亦唔係顧客
應該唔算食肆？

係咪捱到淨間5:00 就無事？

SORY我１９９９
我話係連登讚警班防疫撚呢排唔見哂

食肆牌= 食肆

最後點

但非營業，只係私人時間

無自由民主，同港獨都唔係同一樣野

呀媽係女人，但唔係女人都係呀媽

日日商場都人山人海，班狗幾時拉晒全部人？

至凌晨2時許，店內有人打開後門讓警員進入。41歲姓馬男負責人涉嫌違反《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（第599F章）被檢控，另外14男14女食客，23歲至63歲，涉嫌違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）被票控。

根本就係每個人都有隊人跟緊, 等你一聚就拉人

恐懼撚: 有冇戴口罩先？

無錯，屬於私人時間， 但唔係私人地方

班死黑驚咁得閑 日日報藍店對沖吓

將佢段野copy再send返比佢會點

正經野唔去做 黑狗專做小動作

唔好講黃店違反限聚令
大家試下講返係周會長婚禮擺左15萬
屌佢老母私人地方根本沒違法,咪撚比白粉報帶到風向,依家大撚把錢啊係鐘意用15萬擺酒吹啊

間舖咁大，兩人一檯冇理由犯限聚bor

結婚群組

加埋得29個人，差一個去咗邊？

戇鳩唔係扮

黃嘅就唔得

你又亂吠做乜

藍店：唔好阻住人做生意

一早都講過，三個人一齊返屋企已經係非法集結

藍屍咁撚鍾意篤灰

藍店係私人地方
黃店係食肆

嘩咁大班人食大茶飯警察今次立大功

屌真係拉咗一大班人食飯，nothing more

恐懼撚贏左啦

圍村狗究日日擺酒

之前陳百祥都私人地方啦

我就冇分藍黃

一直唔明 唔係營業時間點解唔得

咁拉左未？

之前去過 有可能有30人咩 間鋪都唔係咁大

弊就弊在佢比你每人一張$5000你都奈佢唔何呢

你隻著名五毛一出聲就輸咗啦傻閪

之前陳百祥都係咁 咪又比班恐懼撚屌

恐懼撚理西無黃藍咩 冇戴罩就批鬥

今次中黃店

你支持拉你係恐懼撚？？

支持政府 防疫緊要呀

咁啲家庭式經營鋪頭
過咗營業時間
全家係鋪頭入面食飯
都犯限聚咩

睇黃定藍

支共邏輯

條街好多人
捉哂未

地鐵一齊番工 係有預謀

上面寫嗰啲係破壞目標？

乜而加有限鋪頭人數咩？
唔係安心出含就冇限啦咩

咁我間屋多過四條友都可以拉？

唔做野，仲要話你阻人做生意

推

防疫重要呀嘛，不過打壓更加重要
政府一向以防疫為名打壓

cls

有班無腦既人仲會幫手維穩

周豎峰累街坊

如獲至寶

掛上「追求自由民主」疑涉港獨字句。

不安

返屋企點非法 你不如講你bb仔岩岩出生係醫院集結

人地話係599F的處所， 梗係唔包括你屋企啦

簽名班撚屌就扮睇唔到

你同個官講，依家都唔係講法律

你要記住
當一個人好唔專心咁做緊一樣野
而佢又望住你既話
佢就係警察

佢哋班港共狗夠成日聚集啦，又唔拉同罰佢哋？擺明借所謂防疫打壓異見人士，無道理可言。幫港共執法嘅狗，遲早有報應㗎。

所有警察都不得好死

但黃無download, 30人 15萬，多謝
黃圈真有錢

一定係咦嘩鬼叫先比人報串啦

後街牛扒?

重有果間開到10點
隻狗重話唔好阻人做生意

仲有傻鳩響度講犯唔犯法
引埋啲人過去俾佢浪費時間

去到而家重講公平同法例條款？

黃店就跟進
藍絲就是旦

要跟進既話 1.5米都大把藍絲衰啦

仲係度咬文嚼字講條例
你係黃就咬你啦，有咩同個官講

一家四口以上個D 真係大獲
係同一間屋都俾人告限聚令
餐廳都係, 四個人一枱, 隔離又係, 入面成十幾二十人又犯限聚令

拒交抗辯

店內當時有30多人
疫情其間仲攪party
證據確鑿

on9cc 特登講出黎做乜

老老實實，間野有d貴

Oncc：你疑似愛國 (香港)

點解唔等天光先開門？

等到5:00 先開門就無599F啦

人治多過法治=香港已死

本身十點後唔比堂食就唔係合理

又政治打壓

希望唔好有其他黃店再犯呢D錯誤

限聚令唔關食肆開唔開門事
你開兩枱打牌佢已經捉得你

明知佢擺明針對
仲去怪受害者

動物農莊咁樣
不知不覺間已經變左港獨字句

痴線啦，人哋一早關門

關咗門應該可以當私人地廿

問題係班狗分別係針對黃店，根本唔可以講道理

報串果條友應該都要拎去打靶

打晒科興

This is Hong Kong 藍色犯法唔拉 黃既 封曬你個鋪 追住你黎拉

之前係酒吧開會都係咁屈

周竪峰都結婚啦，我就嚟3張仲係單身寡佬

渣唔渣家軍都好
呢單野絕對唔應該落井下石/檢討受害人
沒有人是孤島

上面成班勁肉酸衰撚左話番人得尻閒，完全理虧咁屌

擺明有人篤灰姐